[急問]明天同好朋友交換聖誕卡

想各巴絲集思廣益
如題， 明天同好朋友交換聖誕卡， 應該寫d 乜好？
如果寫merry christmas 聖誕快樂又好行
有冇咩好既idea分享下

寫下點解選呢張卡

張卡我9買嫁咋。。。。
仲有冇？

寫今年聖誕節好撚熱

寫落去

會唔會太hea

抄篇潮文落去

我張好友聖誕卡係自己畫

寫個w落去